點解仲有人覺得唔係萬寧錯？

成件事係 阿婆拎錯
第二日交番 保安見到 就報警話係係阿婆身上搜出黎 另外仲有十幾個散印花
警察黎到 保安堅持追究 阿婆受驚 咩都係係係係
警察睇CCTV影到阿婆琴日拎左印花 加埋保安一口咬定
堅持追究就拉得
黑警角色係 收到有人報警 初步調查 有人證物證 加上阿婆受驚咩都係係係 表面證據成立就起訴得上法庭
有無罪係法庭判 不是警察決定

事情好似有臭雞屈人強姦 警察都要拉左先 起訴上法庭
法庭判有無罪
事實阿婆未上庭 都無同人講佢有還印花 全世界無人知
得佢同保安知
所以今次黑警無錯

萬寧角色係 有保安話捉到人 經理就信哂保安 無考慮人地70幾歲 又身兼多份工 工作十年 息事寧人
法庭未判就先炒人 細個電視都有教法庭一日未判唔代表有罪

保安角色係 捉到人 又有獎金 老閪都追究 唔追究點有獎金 緊係死都唔講有還印花啦 變誤會咪無錢分

正評 理性分析 事實全部
負評 萬寧無錯錯在保安

我唔同意黑警無錯

你問多阿婆2句，都知有問題
CCTV就睇D唔睇D

慌死唔係叫阿婆認罪CLOSE FILE就算咩

呢個真係難深究 因爲報紙都剩係話 阿婆一開始咩都認罪 同 上庭前無同過人講有還

你成件事最錯就係同連登仔理性分析
連登仔肯理性分析就唔會下下炒車啦

其實阿婆返到屋企先知道拎錯
好應該主動打返去鋪頭講返聲
而唔係第二日擺返去原位扮無事發生